[由紀台]百變小櫻Magic咭之相約在香港/再見Magic咭

fb page:

完左就播啦

相約在香港
故事關於小櫻在小學4年級的寒假裏，與知世、雪兔、桃矢到香港旅遊的經歷。小櫻碰上了小狼家人，但同時被本想召喚古羅·理道的女魔導士……

再見Magic咭
故事發生在小櫻於小學升上6年級的暑假裏，因古羅·理道舊居被拆，使一張被封印的古羅咭逃了出來，它奪走小櫻的櫻之咭，並使友枝鎮上的人與物一一消失。若要收服它，把它變作櫻之咭，便需要犧牲自己最深的感情（對小狼的愛情）……

屌你老母留名

好正！我有vcd🙈
真係好耐啦！個女魔導士同小狼呀媽，超靚！